有有巴打用緊LG 29UC88 moon

分享下好唔好用
又或者各位巴打有冇更好既推介

有冇
自膠

Pish

用緊幾正
不過如果夠位夠錢就上34啦

34唔會太大？
21:9 29吋應該夠做

平時睇片打機其實ok
係個人做功課有時用split screen睇嘢
1開2甚至1開3之後就會覺得可以再大少少
不過34最好買2k,唔好買1080p果隻

34UC98 ?

但你依家用緊果隻係咪1080

29uc88 2560*1080

之前仲以為係2k黎